［又柒出國際］英國telegraph 恥笑黑警貼催淚彈喺牆係東施效顰

好多國際線彈藥
咪再浪費時間搞自己人講大J

你點影的

推

狗賊公共關係科有十幾隻年薪百鳩幾萬嘅所謂高級PR狗 都淨係出做埋啲柒嘢
不如炒撚晒呢班PR狗 拎呢幾千萬嘅百份之一外判俾人民網或者環球時報做呢啲PR嘢仲好過啦 還掂大家都係咁撚柒揀班平啲仲實際

警甴極端圍爐文化衍生出嚟嘅PR
基本上係趕客多過PR